唔好再對住我笑得咁甜得唔得

我好辛苦先放得低

佢一定係特登

咁咪姐係放唔低囉

笑你on9咋

佢好似永遠對住你笑，笑到你心寒

Ok

Mustc

你啱

忠！！！誠！！！

(Show-扑得user 淆采）

jaga

對唔住囉,耐無見你嘛

真係好戇鳩

我卻在網外看🕺🏻